[ViuTV] 闔家學術常識問答比賽 III (4)

嗰個位真係幸運之神眷顧

朱薰都喊

其實真係會喊 咁樣反勝為敗

其實俾我都會喊

朱fun

心境真係好重要，如果Jasmine心態好應該可以博到

我都喊

Jason同Miss Chu都好好

依下真係抵喊
明明個勢幾好

臭禮

個老豆自爆

就係老豆個幾條數...個分差都係三條

女仔個老豆

唔識答就咪鬼答啦 冇策略 冇用腦

幾正

仲要唔係輸自己

柏宇氹女

雖然唔太鐘意Jasmine但今次同情佢

老豆瘋狂自爆 真係唔抵

黃組老豆重衝動過禮禮

乜嘢又咁又咁 輸你呀白痴老豆

比著我真係嬲到喊 明明一開始贏緊

朱fun喊乜

禮禮老豆真係mvp
落後都仲好冷靜
最後反cup

又唔係必答題 對面都唔識答仲要爭住嚟答笑撚死

真係可惜，領先百幾分入最後一輪

有法寶都輸

PS4

佢笑得好樣衰

50/50
個老豆唔知做乜

有好幾題都衝出去自殺

ps4

只怕豬一樣的老豆

真係想打死個老豆

22：56就完場
趕收工

禮禮老豆：

禮禮贏咗未必好事
將來只會愈來愈串 助長氣燄
遲早仆街

輸豬隊友

如果冇禮禮老豆提點，禮禮應該好衝動好亂

Jasmine 太心急

因為佢真係識得少過個仔

個女都阻止唔到個老豆自爆

可以比陳伯攬 輸都抵

女仔老豆最後炒哂車

本來都想jasmine 嬴 但聽到佢講追唔到就好想佢輸

咁多集以嚟最緊張刺激都係頭先場搶答，真係一直都唔知邊個會贏

真係衰on9
咁大比數都可以搞到衝動累事

唉輸老豆

其實佢老豆計數一直都好勁無諗過會錯晒

估唔到佢打機
宜家減價咪買部

不過下年都ps5

其實都唔關佢事啦,係老豆㩒

政務司,五常呢2條唔太肯定都照禁去答...我係個女都嬲啦

有法寶用果時冇輸喎

Jasmine 好幾次同老豆講唔好答
老豆太衝動

佢老豆唔識搶住答

仲要掟筆，發脾四

不怕神一般的對手
只怕豬一般的老豆

仲要唔肯定咁衝出黎

得十秒
個人係會緊張

兩害取其輕俾個重既贏，媽呀為何不是我想那樣

呢個真 佢老竇三場都好似冇緊張過
連語速都慢到

明白嘅, 坐上台比賽真係堅緊張

利伸: 小學玩過校內嗁問答比賽 腳都震埋

其實D數唔難
不過唔知係咪緊張到聽錯晒題目

我覺得收咗錢 禮禮老豆畀錢買冠軍

噉又係，Jasmine 今次真係比佢老豆激死

個死肥仔應該係輸唔起嗰啲人

冇啲體育精神
反而當日咸魚家庭負分都照答照玩照搶
心態問題

計錯數都可以當緊張, 唔識照搶係咩玩法

完美展示何謂港女

起碼有題係啦
140/2果題 答完個女同佢講係加阿

俾我都發脾氣啦
明明自己瞓喺度都贏

臨尾五常同政務司唔搏都要輸,咁都可以理解既,係衰個幾條計數,計啱晒都夠贏

心態真係好重要

今次我覺得佢衰唔晒

睇到j 爸落後緊果陣隻手係咁震

因為老豆計數掂
冇諗過自己題題錯晒

個老豆之前集數都係咁衝出嚟？

無 應該真係太心急

輸最唔抵係長方體那題
長闊都40啦
高點會250

第一次睇 我覺得啲問題咁鬼難既特別係數學 俾返晒老師

對與錯來回60分
應該係緊張搞到錯晒

對老豆嚟講
輸有幾閒
話哂大人 都明呢啲只係一場遊戲
係小朋友會緊張啲
反而可能Jasmine 老豆驚個女唔開心 想贏反而自亂陣腳

有種人真係會落到場就發台瘟 我好明白

但係語文題唔熟照搶係咩料

一開始幾條法寶屈機

嗰十幾萬math concept 獎金獎品到底係乜嚟

但係唔答又畀咗個機會畀禮答

幾肯定兩個老豆調轉Jasmine贏梗

今集完左有樣野想講，其實睇得出禮禮今集態度好左好多，即使佢後面領先緊佢都出盡全力試答，相反jasmine一落後幾題就謝哂皮，佢心理質素好差好睇勝負，不嬲唔鐘意jasmine老豆，又鬧個女，搞到個女一落後小小就冇哂自信，講真，禮禮無論知識同心理質素都好過對手好多

個小朋友心態: 好過自己係咁倒分 禮禮可能答錯

其實得10秒計數係易出錯
你中英常識，識就識，唔識就唔識，冇咁易出錯

免費去上補習班

老豆完美示範你對自己最有信心果樣亦係攞你命果樣

Jasmine老豆搶住答就係想博下啱唔啱
唔好令個女咁灰心，扭轉心態

點都有部份係現金獎的

上到大學畢業咩

呢條錯咗已經輸埋個心理質素
之後問題好似賭博咁賭

其實10萬獎金獎品有幾多獎金
獎品應該係垃圾

禮禮擺明文科人
Jasmine 數學人，仲要計錯曬

兩邊贏書都係因為個老竇
做得社工嘴炮真係勁啲

咪好似DSE拎5星星去啲大型補習班拎錢
但屌佢老母
啲「錢」係補習現金劵嚟

不過四眼妹勞蘇都唔識抵輸
個肥仔識

送都唔要啦
有個post爆料話師資麻麻
出題目又出錯

TV game show嚟姐
咁樣話自己老豆

童言無忌

Jasmine佢地睇番自己應該都覺得心理質素出事
臨尾幾條數岩哂冠軍唔係冇可能

利申 冠軍大部分時候咀臉咁差我接受唔到

都係柔柔最好，兩父女性格都好好

輸隊友唔係輸自己呢樣真係會令人火滾

雖然我好憎禮禮
不過可能今次佢知自己真係遇到對手
收起左原來既氣氮 態度好左係真

垃圾獎金同獎品可能都係用黎補習
1個月期限 買夠廿幾三十萬先用到

細路仔係咁

咸魚兩父女都好好

唔知下季會唔會整集頭3屆冠軍鬥反場？
好過請啲唔知乜q“屎來冇“上嚟la

有就正
買重Joe仔贏

臨尾禮禮老豆真係好
放手俾囝囝發揮

唔同年級，鬥條毛咩

證明eq仲重要過iq

欺善怕惡咁 對番差d嘅對手d樣又會出番哂

仲有aq

冠軍都係臭臭地格，第二季唔記得，第一季joe 哥身三季肥仔都係格衰

其實咁輸，嬲到想鬧人係正常既

唔見得佢地啲題目係小學程度
同埋嘉賓賽啫

咪就係！成日怪個女係鏡頭前唔可以咁，係鏡頭前咁衝動係咁計錯晒d數 仲羞家啦！

會唔會開個初中組

都好

以為會贏...

如果開個大學組都幾好玩
肯定好刺激

我覺得五常嗰題係佢見到啊囡開始唔開心 想拎返啲分 氹返佢又好 救返少少又好

老豆計架喎

仲有失望嘅
係題目質素每況愈下
仲要賽制/法寶分配仲有待改善

又請Joe哥

呢兩題已經冇法 要贏焗答

鬼叫佢計錯晒數

眼神睇得出Jasmine好驚佢爸爸

法寶應該逐round 計
個round 最高有得拎
同埋搶答咪擺咁前

會唔會爆粗屌自己老豆/老母

同埋會屌題目出得差
講真
佢問啲野
大學生都未必識哂

大學組冷靜好多啦都廿歲人

佢中英都唔叻 點文科

都未必架
大學生都可以輸唔起
同埋大學生會怕柒多啲

應該唔係
好多on9仔

可唔可以兩年後請返瑩瑩柔柔

瑩好似小6？

我要柔柔同咸魚

我要茵茵

我同意逐ROUND計黎拎法寶，最少盡量減少機會法寶傾斜哂去強隊先
同埋問題水平真係要set好d，值60分但難度是20分今輯特別多

瑩瑩即係鹹魚

但柔柔小五

原來係咁

但睇嚟我地有共同癖好

咩癖好

鍾意食鹹魚

一個可愛一個成熟，希望大個咗唔會走㨾

其實瑩瑩五官唔算靚我覺得
但拍埋一齊整體都ok
同埋啲言行幾活潑cutie

柔柔五官靚 尤其是笑嗰陣
但佢個type太斯文太正氣
所以反而應該冇乜人覺得佢係典型靚女

噉又係，佢應該係乖乖女嗰type，類似小玉同學嗰種，而且佢笑起上嚟真係好可愛，但唔會話靚女，不過咸魚呢就

佢一集靚過一集
有冇睇過佢入圍之前做test段片.....
跟住初賽出場應該執過個look嚟
跟住四強著畢業袍又仲靚咗

冇睇過，淨係睇過佢著畢業袍嗰陣真係好靚女，邊到可以睇噃

我睇到都躁躁地

已經唔記得邊個打邊個

個老豆答到錯曬

兩個都幾gfd able 大過啲 應該幾多人追

但我地變阿叔了

這些機會...

點解我地小學嗰陣冇呢啲女

睇得出禮禮老豆管教做得好好
讀書同玩之間拎到個平衡
如果唔係點會答到 勞蘇 條問題
又會賽後訪問講 PS4

不過 btw 對面咁自爆真係好唔抵
尤其嗰 2-3 條簡單數學題
答岩都夠分贏

此消彼長 一題60分
啱兩題已經攞多120分

攪到後尾落後
明明唔識都要焗答 政務司 同 五常 條問題
連囡囡都開始心灰 發脾氣
最後幾條問題收哂筆坐喺度唔答

「追唔到喇，冇得追㗎喇」

最好remind 下參賽者係最後一題，有法寶就要用埋佢啦
成日太緊張無用法寶

好似決賽既1200 個選委，唔值60分囉

係時候要Joe哥教訓下佢

睇之前邀請賽，Joe哥好似收斂咗

今年港台小學校際通識大賽
英華有份 發現禮禮
不過初賽無佢份 佢入咗複賽
下星期 港台31 到佢地出場

但實力唔會冇咗
教訓人呢家野 唔係靠氣燄 係靠成績
同埋我覺得禮仲乞人憎過Joe

慘 唔係坐中間

btw諗起piggybetsy開波之前好有信心話自己係學界全場總冠軍 (好記得呢五隻字)
點知臨尾輸到黑面

push
睇港台問答比賽
好似禮禮出場

原來無份

原來搶答又有佢...

又係搶答反勝

勁到
佢應該係僅僅弱過Joe
應該強過上屆Spencer

點解佢上港台個樣細個左咁多

有個參賽者話過啲look全部係viu幫佢地執
特登扮到老積啲

決賽又有佢

又搶贏晒

終於搶輸一題

Miss咗添

肥仔真係永遠係咁

你呢句又用得著